點樣先為之中立撚？

1.係藍絲面對罵藍絲 警 政府，係黃絲面前罵黃絲 泛民
2.係藍絲面前撐藍絲 踩黃絲，係黃絲面前撐黃絲 踩藍絲
3.係任何絲面對都話自己唔理政治，無立場

4.係藍絲面前扮晒撐藍絲，實質暗黃或 係黃絲面前扮晒藍絲，實質暗藍

5.睇邊邊勝利就撐邊邊，實質心入面無話支持邊邊？

6.？？

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推

6. 專揀幫弱勢 d果邊

7.係黃絲面前撐黃絲，但話藍絲其實都有佢道理，或藍絲面前撐藍絲。但話黃絲都有道理

8. 阻住佢返工就屌 不分黃藍都會屌

有自己一套價值，例如：自由/穩定經濟/自己番到工生到活/民主/公平/弱勢/保護動物
人地做既野
違反佢套價值嘅就屌

自己無任何價值會守護，見到人地有位入，做錯野，就屌

自己明明有立場，但成日換位思考，幫對家講嘢洗白

之前見過有人po

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎